教畫畫嘅入黎

想翻pt教小朋友畫畫
想問下有啲咩要注意
仲有有咩技巧

自推

推

連登冇人教畫

推到有人應...

要睇下你教咩年紀小朋友
如果太細個 要逐條線條慢慢教 叫佢地跟住一齊畫
大個少少既你可以初步比個版佢地睇 再教下有咩技巧 叫佢地加少少創意上去

唔該曬你啊絲打

小學左右嘅小朋友